支！那！最！高！

來來來 乜尻都只聽這習命令
小熊 從來寫晒劇情

蝗蟲來 盡為習主席效命
誰是最高？ 習近平

在這裏 跪拜習帝真好
萬世千世都會依這近平來營造
下一世 就以習帝始祖 齊叫好
支那最高

來來來 乜尻都只聽這習命令
小熊 從來寫晒劇情

蝗蟲來 盡為習主席效命
誰是最高？ 習近平

在這裏 跪拜習帝真好
萬世千世都會依這近平來營造
下一世 就以習帝始祖 齊叫好
支那最高

誰贏誰
不需一兵半卒便命定
他年
輪回今世劇情
誰亡誰
亦在歷史下效命
殘酷過一夜情

別高興
別以為叫始祖
萬歲千歲都會依你意願來營造
下一世
別理誰叫高祖
別要賭
天命最高
別高興

別以為叫始祖
萬歲千歲都會依你意願來營造
下一世
別理誰叫高祖
別要賭
天命最高